Pada modul ini kita menambahkan:

**1. Function Default Purchase Request Type.**

Pada saat purchase request di create otomatis dari reordering rules

maka tipe purchase request default terisi 'Replacing'.